M記妹妹咩意思

話說小弟頭先係M記買左個麥樂雞餐，M記妹妹對住我重幾好笑容咁款 點知當我拎餐時... ...

屌你老母點解會變左做雙層芝士孖寶餐

冇雞叫

sorry伯母訓左，唔好打擾佢

明話你聽有你著囉
個餐呀

小弟只想安安靜靜食件雞啫